發夢夢到自己食左催淚彈，隻眼紅曬

尋晚發夢夢到自己眼白紅曬，痛到開唔到眼，係咁流眼水，今朝起身唔知點解隻眼有好多血絲，果然發夢係會影響現實。

保重呀

有無人知D血絲會唔會對日後有咩影響 無用生理鹽水洗過

我都想知
眼鏡壞左一段時間 果日驚咩都睇唔到就戴左con
依家眼白唔知點解仲有好多血絲+無端端多左D灰色一塊塊既野
有時痛到開唔到眼